# เตรียมแยกหน่วยธุรกิจออกเป็นบริษัทลูกแต่ยังถือหุ้นHTC VR #
ประธานบอร์ดให้สัมภาษณ์กับว่าบริษัทจะแยกหน่วยธุรกิจด้านแว่นออกไปเป็นบริษัทลูกโดยยังถือหุ้นทั้งหมดตอนนี้ยังไม่มีรายละเอียดของบริษัทลูกที่ว่านี้รวมทั้งชื่อบริษัทโดยบอกแค่ว่ายังไม่มีแผนจะนำบริษัทนี้เข้าขายหุ้นในตลาดหลักทรัพย์ที่มา
Cher Wang HTC Nikkei Asian Review VR Vive HTC Cher Wang Nikkei Asian Review 